hay嫂數學1左

1左....

收到

#1左#maths#中大#傳理#因式分解#畢氏定理/希羅公式#我乜都唔識

咁就6年
form1仔都year1了

之前見個佢真人 好黑

屌過

hay嫂入到中大新傳未

1左咁多年 加埋combine cert變左五星星

找數先啦

推